習近平慶建軍指 當年國民黨反動派舉起血腥的屠刀

習近平慶建軍指 國民黨反動派舉起血腥的屠刀

2017-08-01 12:14聯合報 記者戴瑞芬╱即時報導

中國解放軍上午舉行建軍90周年慶祝大會，中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平重翻舊帳，並把國共內戰砲火指向國民黨，在大革命如火如荼的時候，背叛革命、背叛人民，舉起血腥的屠刀。

90年前抗日大難當頭，國共內戰歷史自有公斷，兩岸也各自解讀。不過，習近平上午在解放軍建軍90周年慶祝大會，卻再翻舊帳，他說，「正當大革命如火如荼的時候，國民黨反動派背叛革命、背叛人民，向中國共產黨人和革命群眾舉起了血腥的屠刀。」

習近平並指出，1927年8月1日拉開共產武裝反抗國民黨反動派的大幕後，「南昌起義連同秋收起義、廣州起義以及其他許多地區的武裝起義，標誌著中國共產黨獨立領導革命戰，開啟了中國革命新紀元。」習近平談話，意在收割當年各地起義愛國志士不畏犧牲建立民主的奉獻，而將一切歸功共產黨。

叫舔共台灣KMT何以自處！
蔣光頭被打成叛賊

馬英9出來講2句

真係歷史任寫

台灣kmt主張一中各表

412清黨唔係係大屠殺共產黨員？毛澤東本人都差D瀨嘢。

馬英九又唔係國民黨反動派，國民黨內也有愛中國，承認一中的，承認九二共識的。

依法治國吖嘛
果陣有人勾結外國勢力分裂國土主張各省獨立顛覆國家政權同搶劫
梗係做野啦
咁啱聽冇

你都話係「清黨」，何來背叛人民？

台灣去蔣化

因為後來中共贏左得到天下，即係佢就係代表人民。當年蔣介石清黨屠殺共產黨員，自然就係背叛人民。

國民黨一早已經失去統戰價值，宜家支那係主力統戰緊柯P呢類人取代國民黨

唔係反動派嗰個係 中國國民黨革命委員會

呢啲就係共匪既話語權
例如自古以來南海乜乜乜, "釣魚台"乜乜乜, 香港不可分割等等
佢唔係要話比對岸台灣既人知
佢係要麻醉個班10幾億盲毛去信呢套謊言
所以台灣人一定要反抗, 不論係反中, 反共, 定台獨也好

孫大炮聯俄容共
生下兩兄弟

同我講當年今日
你老母當年毛魔點撚樣同架仔講呀？
多撚謝你日本侵華，
無日本侵華，
支共又點發圍點起到家

因為共產黨全面決定建立武裝組織(即後來的解放軍)，一心一意實行武裝革命。就係源於412清黨，即習口中的屠刀。如果冇呢嘢，就冇共軍的建立。

全靠 蔣介石 屠殺中共黨員, 令中共決定 武裝叛變

呢一點好值得香港人學習

我覺得呢一點無問題

正如香港人都感謝英國出兵侵略清朝, 令香港成為英國殖民地, 香港先有今時今日咁發達

中共屌人血腥